有個鬼佬夾枝筆係耳仔行街

好想瘋狂聞佢耳仔

有冇正面

shitty?

伙記！蛋治茶走

似ust

幾靚仔 唔敢影正面

我衫袖扯高 夾著包煙添啦

屌PP9真係對洋腸情有獨鍾
利申：同好

我都係

This

洋腸真係正到仆街